[諗定四點鐘] 現場同事只係討論緊今晚食海底撈好乜餸

同事無義務要對死去曱甴感到悲痛同埋唔笑

唔笑唔係狗務工作之一

大家用笑唔笑煽動對狗仇恨並不公義

已經訓示相關同事，大家下次再笑鳩香港人

其實佢地係一脈相承

已經唔當香港市民係人
現在只不過由以前高層恥笑伸延到完寂級都會

希望死者安息

Push